原來譚餵豬又係漢奸、外部勢力

當時英國外交部收到譚惠珠嘅主動獻身，叫咗保守黨準備咗一日行程，帶佢參觀保守黨喺大倫敦（Greater London） 兩個選區（Kensington and Wandsworth）嘅政黨組織工作，仲去保守黨中央辦公室同黨友會面交流，最後英方仲話會示範點用當前相當先進嘅「電腦軟件」攪競選工程。同時間，其實除咗英國保守黨外，當時加拿大嘅自由黨作為姊妹黨都提供咗好多指導意見俾譚惠珠。

推

三姓家奴譚惠珠

譚耀宗
譚偉珠
譚詠麟
譚德塞

痰餵豬

得個譚

根本係英國人眼中佢係一件垃圾

咁撚多外部勢力間諜

全世界都知殖民地年代佢係親英

被指是「港英舊電池」

有80年代已支持民主回歸的老社運人士對季陶說，左派陣營人人也可批泛民、學生不愛國，惟范徐麗泰、譚惠珠之流卻不能，因當年民主派、社運界支持民主回歸之時、范徐麗泰、譚惠珠還在做她們口中的「殖民地奴才」！老社運對季陶說，現在年輕一代、甚至連左派陣營中，恐怕已沒多少人知道，范徐麗泰、譚惠珠如何靠英國人上位，再拿着這些政治資本向北京「投誠」，已故《基本法》起草委員會委員廖瑤珠，就對這些「投誠」的港英殖民地愛將不以為然，人前人後稱呼他們是「港英舊電池」，認為他們根本不是真正的愛國愛港，只為政治利益才轉投北京，無誠信可言。